張元英 係咪IZONE最大得益既人

臉蛋足夠做99%女團門面
身材完美(手長腿長,仲要幼,比例好)
起IZ*ONE基本上做ACE,所有人都識(除左有時俾其他隊友)
實力唔需要好好(去其他隊一定做門面,現場唔炒車就OK)
唯一缺點好似係綜藝感未見到好好住(可能同IZ*ONE太多人既關係/佢太細個)

我啜佢全身..

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

仆街啦你
正經PO黎

可惜禿頭

吓佢都係?
我見好像耶奶成日唔俾人睇頭頂
元英竟然

沒奶

你死全家

點解咁講..

未發育完成

射咗
條腿

不了

想奶

想知佢幾時還返個一位俾櫻花

國民Centre實至名歸✌🏼😁

國民製作人勁有眼光🥰

國民制作人= PD nimss 🤣🤣🤣🤣

0:12
小元